96出世巴絲討論區(31)-溝女王話唔再叫春喎

新人留名
topic好波

留名

如果有一日我搵翻你既話你會唔會理我

唔會

ok 咁唔搵啦

新人留名

啱啱分手，想求樹窿

樓豬Dtopic越黎越高質

下個post再叫

前輩

早晨

早牙

想講可以係度講

‘大師兄’幾好睇

下雨天了 怎麼辦 我好想你
不敢打給你 我找不到原因

點解啊

太驚失去所以搞到佢無正常社交

我都試過

有時都唔鍾意自己咁易呷醋

溝女王咁多女都呷醋?

係地鐵見到有人睇直播app
佢仲要笑到好似人地係佢女朋友咁

.....
sex cam

點解份project咁撚多report要打

好毒

有街出

幾時分手

1:43

係時候換碌卜

Rich

我都想換電話

早晨
成朝都冇人

星期日不嬲都無人

一早比兩老拉左出去食飯佢地怕我返日本冇飯食叫到成枱都係野好撚飽

飲茶放題

食唔哂佢地係咁逼我食

未食夠磅啊你

戰神都幾好玩

玩完借比我ok？

其實係自己食咁多 扮人地迫你

冇囉咪屈我

有排玩喎 啱啱玩左十個鐘
戰神難度 可能已經死左千位數

你爸媽都話咪屈佢地

屌你

gay

聽日又要返工

仲有十鬆啲日就返學

唔講唔覺就開學

最後個暑假都無埋lu

畢咗業你想放幾耐都得啦

又要貼失業潮文

執緊唿。我拎哂啲唔想帶返返去既野出黎轉個頭我媽幫我放返哂入唿。可以點搞

執返出黎囉

我拎出黎佢又放返入去囉都話

同佢講一句再拎返出黎

新潮文

ex？

我啲舊衫啫

塞個ex入gip
藏屍

佢可能試過

碎既好D

睇緊dexter

打歌詞算唔算叫春

YUP

唔打囉

今日唔叫春幾時叫春啊

聽日返工
都係早D瞓
返埋呢個星期

唔想返工呀

聽日返去啦

你打咩都算叫春㗎啦

喺歐洲好悶好無聊好孤獨

佢唔叫 我叫!

真係好孤獨，日子過得好辛苦
仲有5日先返香港
唔知點捱落去

5日去玩下啦
好多人想去都無得去

提子提子

收皮啦

叫春都要俾你話

我叫你咪又係屌鳩我

咁你果啲係犯賤喎點同 唔通跪地求你唔好應佢 ?

唔使啦佢冇再搵我唔使應佢了

鬧交鬧交鬧交

呢幾日真係過得好差，做乜都無mood
真係好後悔自己一個去旅行
好後悔

唔屌化你你邊有依家咁開心 你仲恩將仇報

鬧鳩埋你

係啵

好多人想比你話你

啱阿

唔講多謝仲嘰嘰咭咭

多謝囉咁

乖

當我狗咁撚

話你乖就係當你狗咁撚咩

個feel唔似咩

我睇緊d乜
呢到d關係真複雜

我講野好真心架 你要當我當你狗咁撚都無辦法

我都唔知我地講緊乜

咦～好污糟呀

你最污糟啊

唔好沾污我啦 你同jay巴陽光玩得開心啲啦

自己去旅行都sad

我對上一次去北歐，玩得好開心
今次去西歐真係唔掂，太悶
又好難同人交流到
真係過得好唔開心

聽fd講歐洲都幾悶下

唔玩

有啲精神添

關我咩事.

打個丁囉

自己去得旅行唔係就唔想同人交流咩

不了 打完會仲精神啲

長知識了

咩打完丁會好瞓啲 假㗎

報警拉鳩咪撚

蕉姐可能有興趣呢

我冇 sorry

做完運動都會好訓啲啦唔係架咩

我都冇 sorry

因為你已經有兩個巴打喺手

咪亂講

做完運動可能會 但打完丁就唔會！

左一件右一件

打丁唔係手部運動咩

你講緊你？

你將打丁歸類為運動

今次太悶太毒，我頂唔順
我24號先返香港
好難捱啊

可能佢練開

唔係架咩

果次打完5次都訓唔到

我點止兩件呀
兩件講你嘅

唔需要

始亂終棄？

想訓成世

冇要過點叫棄

玩完人 就唔認數

唔做仆街架我

做完先話唔做

瞓覺byebye

遲訓會肥啵

會架咩

唔會咩?

唔知啵

睇下體重計咪知

輕左啵sor

你都未訓

you too

增肥

笑什麼
你都係會肥

nothing is changing

到底點先可以開心啲

覆下人WhatsApp?

冇人搵

真係仲唔訓

大家咁話啦

一口氣重睇8季美劇

訓lu早抖

早，番工了

你地班友唔洗返工就推幾頁post

同路人

太早番工，架小巴唔滿人唔開車

全部都係某d會然打情罵俏

咪撚瞓咁少

好少咩 我幾點瞓

新手教學未完啊

職場新人

上司去左開會，自學中

3至9?
瞓太少會變弱智

。。。

天才先訓得少

天才咪撚

每日都訓唔著

都係兩點瞓啫我

每日都係天才
又唔教我fina

唔識fina啊

去緊機場

有無巴打夾道歡送你

冇啊唔需要

差咁d野喎

咩？

無成支軍隊歡送你囉竟然

相信你返到去隔一排又俾個Ex撚

屌你啦

如果佢當面搵你 叫你飲杯咖啡 你肯定唔知點拒絕 飲飲下有Mood就有下場

唔係講笑佢前幾日問我幾時返話請我飲酒

想灌醉你

唔會掛

屌 自己諗啦 咁撚明顯想呃蝦條

係想屌我就唔會講分手啦唔係咩

就係講完先後悔囉

睇佢做啲野都好明顯啦 你問下其他巴打意見囉
不過問完你都係照落搭

母性

同佢講野佢會冷我唔似你地咁諗架啵

你鐘意啦 自己小心啲就得。注意安全

知道大佬

你聽唔出我最後果句有含意

啫係點？？

注意安全

唔飲醉咪得

講得依句已經係預左你俾人氹到 所以要注意安全

好啦

唔飲醉咪得 即係你都想應約 你無得救了

蕉姐討論區

參見娘娘

返工又做錯野

我都成日做錯野

分享下 好那悶

好撚唔開心

點解咁耐先放工

入錯file

有兩個忠心耿耿嘅巴打同佢玩

明明你都有份

走啦!!!
逃離辦公室

6:30先收工

落機！

幾時再返？

下年掛

買隻星貍貓公仔比我做手信

咁快掛住人？

咩黎

任何人同蕉姐講野都會俾咪撚攻擊

死圖？

我都睇唔到

醋

咁大隻

都會有細隻架嗎

幾啦

第三個巴打

下次返黎仲記得既話

到時提你

犯賤

好

早

要去九龍灣

今日食咩早餐好

番工了 ，明明無野做，壓力仲大既

奴

係我做錯啦

讓我記得戀愛過的好 話過會彼此渡過蒼老
直到我只擁有記憶 才發現你真的最好

睇post名

有咩問題 佢唔叫 我咪叫

好悶啊

你係到引cow女王破戒

如果我接住佢唱
算唔算叫春

唔算

其實你幾時認左係cow女王

我問下咋
無認啊

讓我記得戀愛過的差
才仿佛吃苦都變作瑰寶
i'm missing love

破戒點懲罰好

你係咪成日聽側田

日本有時差??

一個鐘

咁1點 仲叫早晨?

就有得食lunch

食完了

隔咗大半年洗牙
醫生發現有個細蛀牙窿
已經早晚都有刷牙

係一年多大半年先啱

小學之後無洗過

我都好想洗牙 不過唔洗得 驚D細菌由牙果道入左去身體再去隻腳道

十幾日後去剝智慧齒

痛?

點解

我隻腳有舊Artificial Joint, d菌入左去就大獲 又要做手術

而且洗牙係有機會係牙肉入菌 要食抗生素, 不過我好多抗生素敏感, 所以唔搏得

但係洗牙關隻腳乜事

d菌可以由牙肉入血 再去到隻腳

睇多D工作細胞

做緊外賣仔

送外賣比娘娘

熱唔熱

幾錢剝一隻？
我下星期四去照x光，睇吓總共有幾多隻先再剝

我睇政府 屋企有公務員

有frd剝過900蚊一隻
10分鐘以內剝哂仲要唔痛
然後仲要繼續返工

公務員家人，人生贏家

我有個朋友私家牙醫度剝$800一隻

咪又係要返工

幾時先收工

岩岩先開始返工就咁hea 唔得wow

生咗3隻 冇隻痛

肯定係份工太hea 唔啱你

搭車

點解單數

放工

點知
未生齊掛

會唔會有一隻橫生

cow女王有樣有身高有錢
好尾機

唔係點做cow女王啫

去咗跑步
攰撚到呢 屌你老母

落街買酒飲

我上顎生咗兩隻，下顎未知
醫生話我右邊嗰隻頂到我牙肉有印，長期噉樣會生痱滋同發炎所以建議剝，但我噉多年嚟完全冇感覺

做運動好呀

健康人生

我之前有次係比啲大牙頂到有牙印生痱滋
不過好返就冇事

一齊飲

攰撚到

好過係屋企打丁

做完再打呢

屋企router壞左

冇wifi用啦

用緊數據

點睇片呀

咁好精力啊

瞓！

又多個巴打

打垃圾LoL打左成日

早晨！

好早

冇左時差啦嘛

發惡夢醒撚左

十分戇鳩嘅夢

俾人食左未

即係有

呢兩日係屋企無睇片
而加用緊公司wifi上黎

今朝成朝流鼻水
好撚辛苦

食豬

公司有wifi好幸福

蕉姐老江湖

係都要問，面斥不雅呀嗎

公司wifi上到連登好幸福

可以食雞架嗎

食雞

的天崩地裂 說穿了都無關緊要
中毒最深的人 往往都不需要解藥
曾經那麼美好 我知道要微笑
請答應我 你會努力 過得比從前好

真心是冷是暖 終究只有自己知道
走走停停的愛 注定是張單程車票
下個遇見的人 值得我們再次微笑

同人食完雞之後食埋豬

食完粒藥好撚眼瞓

愛的天崩地裂 說穿了都無關緊要
中毒最深的人 往往都不需要解藥
曾經那麼美好 我知道要微笑
請答應我 你會努力 過得比從前好

真心是冷是暖 終究只有自己知道
走走停停的愛 注定是張單程車票
下個遇見的人 值得我們再次微笑

關豬咩事

依幾日訓得差到癲

已經唔知佢up乜

食飯姐

Morty, i need your help

係屋企張床訓乜都無做都出哂汗

屌撚晒你哋

聽日開始要返電腦節
但我就死

淨屌我得唔得

唔好死啊！！！

好撚gay

屌解？

早，又係番工既日子

灣仔定黃金？我又會去bo

又多個加入朝早推post行列

一諗到之後廿幾三十年都係咁既日子

吓 四五十年之後都係咁

唔比我提早退休

你咁熱愛工作 點會退

又叫春

咁都算叫春

明明只係朝早起身去返工好慘

幾時約

我要做廢老

唔叫春點會喊

你廢老咪又係會返公司同人開會

有冇人掛住我

有

返工咪喊
不過我仲有一年學要返

讀埋master佢囉

垃圾科不了

約炮？

今日結束21年單身，踏入第22年單身

生日快樂

樓豬生日快樂
早日減肥

多謝，大家噉話

多射大家嘅祝福

Me

等你生日先上水 bb

人地比人私有化左啦
jay巴可

真有我心

我會祝福佢地

樓豬大我幾日
生日快樂

銀河俠生日快樂

過幾日先

正能量

謝銀河
到時祝福返你

樓主生日快樂
仲有半個鐘先收工

工已收
去緊深水埗睇散貨節
企鵝走左未

我都想睇

謝單騎

點解我早講 但係無多謝我

今日蕉姐無上水是咪已經俾人食左

我見到嗰陣已經有3個人覆所以多謝咗大家

好啦多謝陽光

應該係食緊，因為‘咗’咗好耐

唔想知

樓主生日快樂！

放工番左學校幫手，呢加先係真正放工

樓豬生日快樂

熱愛工作

比人叫聲，又留低幫手。

多謝三位

一落車就落大雨濕撚哂

遲到好過唔到
樓豬生日快樂

男神上水

早晨 就嚟流血不止

呢個post d人叫春仲叫得勁過我

早 番左一個星期了

遲左起身

翻埋今日工

諗多左

買咩散水

無
返學返parttime

多謝男神

獅子個間

下個禮拜去旅行

咩獅子

終於去

自己做邊間都唔知

我知啊
但係同獅子有咩關係

係咪做門口有2隻獅子果間

哦 係既
不過我係尖咀做
門口無獅子

自己間公司都唔知
有無return

未簽

好勁

靠你教我finance

做左飛機師

就黎收工了

點解又要學fina

same

last day應該射波 射佢老味 冇仇報

咁就無return offer收

咪撚要 搵過份

全條team都好hea
無人做緊野

請食飯啦要

小薯工
點見得世面

1m年薪

邊有
咪又係收緊十幾K

準備去唱K慶祝

好煩
成日堅持做一d明明做左自己會唔開心既事

39.4>38>36
返到屋企 38>39>37
仲有3日要踩
有冇神醫救我

今日配左副Ray ban

走韓風

請假走人

唔走得 冇人頂到

...

係愛同責任

早D訓啦企鵝仔

照 理閪得佢
萬一蚊仲要病都返工呀
屌撚死佢添呀

早晨
屋企人去晒旅行 放監

我發現我每日講完早晨都冇人理我所以今日唔講早晨了

good morning

你地做乜蝦肥蕉呀

佢地一定係唔抵得我咁多肉

咁俾啲我得唔得

好想食

好啊

肚餓可以切自己啲肉出黎食

網上轉帳

Gay

幾時先可以抽脂出黎再捐出去比有需要既人

抺緊lego

有錢個時

你對啲lego做過啲咩

放置play

屌你老母嬲到仆街. 有人約今日唱LUNCH K , 我同另一個FD 唔得閒BOOK 叫淨低果個人BOOK, 佢話WALK IN, 咁我早到去問 WALK IN 要等2粒鐘, 然後另外兩條友遲到 又唔應機 , 我即刻返左屋企

依家先抺完一件 仲有成張枱都係

突然好憎人遲到 又好憎人懶懶閒 , book個位有幾難

減肥啦

一日一餐都比人笑肥左我可以點

一日半餐
世上無難事 只怕格硬嚟

肥左就肥左...

fact is fat

燒脂?

燒到我都想燒

一日食餐但食三餐嘅量

一日食一餐但食三餐嘅量

全日都keep住食緊野咁話？

點知你

原來到時住hall 住單人房

正啦 租比人做情侶炮房都賺到fatfat

得閒上去hea下

好呀

我記錯自己要PART ROOMMATE 原來自己揀左SINGLE ROOM

gayyyyyyy

到時買啲朱古力同酒上去

酒心朱古力

不得了

好想嘔 我可唔可以租房俾叉仔同咪撚

想食飯

食朱古力飽啦

陽光巴有咩唔好

both

唔係我唔好 係我唔好呢味野

好蕉姐嗰味

好色

繼續吹

仲要人吹

繼續屈

關我撚事

召喚左出黎

96鳩噏討論區

m痛is killing me

時刻關注你地有冇講我壞話

成日都屈我

點敢啊

cw係咩地方

我講緊佢地阿

同人展？

chai wan

一定有

謝

喊出黎

講你琴日定前日無上水係咪俾人食左

食咩 返工啊

返ptgf

熱水

休息下囉

你地淨係識得諗埋依啲野

連早晨都無講 所以話你俾人食左

而家好撚嬲

咪撚呵返

飲多D水

啱呀 咪撚呵佢 佢呢啲人抵死

成日關注佢有冇比人食

我都關心你有無俾叉仔食架

我講完都冇人應架啦

大把人應啦

你咁想知佢比人食左未做咩姐

攻擊完我未

自己成日問話人攻擊你

我同其他人講野你都窒頭窒勢

阻住你撩人 Sorlysorly

12點了
乞句生日快樂

銀河俠生日快樂

一陣補張銀河既圖比你做生日禮物

早，今日去電腦節買野

生日太快樂

買乜

多謝各位

SSD ar 機箱，仲有雜項

屌 我認唔到邊個係銀河
樓豬幫我得唔得

生快

個撚個都一撚樣

Gfriend已經算易認 RV先難認

唔睇開咪認唔到

幾靚女啵

我女朋友

okok

rv都難

有啲mv 幾個人都好似樣

咁精彩

又禁了唔知係咩人唔敢開門

睇下個防盜眼

唔見人

係我

樓豬下星期睇gfriend 食唔食埋飯

可以呀，午定晚？

晚啦 我3點幾會係太子 可以同埋我果兩個fd 食完再入場

得閑返黎追下post又一個生日
生日快樂啦

HELLO IS ME

咪撚再嚇我啦屌

打左全日機

thx

廢招

廢到一個點

又唔買飛

啱啱有隻天牛飛左入黎 好大隻好恐怖

好驚昆蟲

復活

打牌又贏左百幾蚊

電腦節買唔到好野

早
已經唔洗再返工

然後又課金課左百幾蚊

課去邊？

夾公仔

邊有人喺香港夾公仔

日本公仔
會寄黎香港個隻

哦～～～
以前夾過 覺得好疾就冇再玩

嘻嘻我重生了

有新對象？

冇 只係對佢死左心

原來都係有搵佢

我地講野幾撚準 第一 係佢食回頭草 第二係你又踩返落去 btw 恭喜

蕉姐重光紀念日

不需要了
佢咁有心解得blk搵返我以為佢會改點知連咁小事都覺得煩 最好笑係佢寧願係朋友圈打都唔直接同我講

收皮啦
有第2次就會有第3次

本身依排心情唔算好, 你真係提供左笑話

林欣彤

係咪好正
佢前幾日出去玩仲要po左條玩緊tinder既片我第二朝同佢講我嬲鳩佢同我講部機唔係佢之後嬲返我轉頭我都哄返佢 點知依加又搞啲咁既垃圾屎比我

你m底

極品

過左海抽血 等100個籌呀 好撚眼訓呀

瞓醒都未到你

其實差60個 但啲抽血員放飯 應該1點就抽到我

我信佢唔玩依啲on9野但你咁樣po得出黎我唔屌你都唔係你女朋友啦

先唔好講佢有無玩啦 嬲返你果下已經On9 反客為主

我明係佢角度黎講我屈鳩佢我先哄返啫

一個唔緊張你嘅人 你嬲佢都冇用
因為佢係唔會care

agger

咁樣算唔算A2

算數吧啦 我地都預言左
佢係果種付出多少少就覺得辛苦嘅人 得叫雞適合佢

咁都計

復合都計一次咩

有蕉姐免費送上門wo

咁祝蕉姐FOREVER A1

...

好仆街...

佢嬲返你仲辛苦 佢本身都唔care你
所以真係唔會理你

拿
係蕉姐自願咋

竟然只係得A1

看破紅塵

佢係真係覺得日本好撚安全覺得唔會出事 平時佢出門唔鎖門

蕉姐係茶餘飯後嘅最好話題
永遠都會好多人即刻上水

先唔好講安唔安全啦, 你都話驚到喊 佢連去搵你都覺得煩 佢真係啱單身多啲

我明佢係朋友面前係要面啲但係都唔使咁架

我等緊cow女王開心些牙

所以唔知佢咁打朋友圈係想威比班fd睇定特登比我睇 不過點都好啦唔會再理鳩佢

我想講 佢有問題 佢班fd都有問題
佢面皮薄 人地笑佢兩野就會唔理你
然後 個個有女都會睬條女多啲架啦 班fd 多野講左啲囉

佢對住班fd面皮薄過米紙 對住我就厚撚過樹皮 我知男人聚係好玩但係都唔使咁架啫

所以我先恭喜你甩難

你地好嘈

唔抵得我有人覆啊你？

有人推po唔好咩？

你講咩都有人覆㗎啦 你有fans喺度

成班想食鳩我花生之嘛咪以為我唔知先得架

比你發現左TIM

咁我唔介意派下花生既

情絲斬不斷

冇架啦

幾時到你些牙

成日都咁講架啦

講左幾日

銀河俠保祐我申請到團體合照😂

呢d野唔係抽架咩

樓豬話鬥快

比朋友笑我湊仔

咩鬥快?

遲早貼仔

睇gfriend 有得申請合照 睇彩排 但要同全世界鬥快申請

咪撚啦

無

不了

你唔會知d fans有幾癲

你係咪其中一個癲佬

遲早有仔

最多唔計叫春

A0

遲早生仔

原來真係有同樓豬咪撚jay巴陽光巴搞gay變翻A0

你地唔洗返工咩

呢度不嬲office hour先推得多

又要影證件相等入宿

咪就係
利伸:唔洗翻工

同叉仔出pool

明明就快要翻工

仲有3個星期暑假

屌尋日食完爭鮮
今日肚痛到仆街

唔好食爭鮮啦
好劣質
我試過有一次淨係食左一舊爭鮮都肚痛

食屎緊係肚痛

我今朝飲完鮮奶依家都肚痛

放工又番左學校幫手，成10點先走。傻撚左。

唔返去幫手先傻

救命啊，啲野做得幾成功，係開心既，但係做咩要咁chur arrrrrrrrrrrrrrrr

因為你熱愛工作囉

晨

好早啵

返工...

好chur咩
我試過有一排
晚晚放工都去做ngo
星期六仲要返0800既另一份pt
然後仲要做搞手約人
成個月都無返過屋企食飯

熱烈慶祝

準備好日日ot

4年40K

你標準連登仔fg 50k

企鵝仔呢.

有得同gfriend合照

尋日收工訓左18個鐘

出去食飯，無帶傘，變落湯雞

下星期見

去邊

返黎留個名先
最近終於搵到工了
愛情方面仍然不如意

搵唔到女朋友咪試下男朋友

等畢業 仲未知道自己想番咩工 感情就唔諗啦

有緣係街見

好 不過我仲未plan好行程 程

箱根浸溫泉

溫泉旅館

同男友去？
同埋係咩驅使你肯去旅行？

係愛啊

琴日去大江戶浸完幾舒服

大江戶我都諗住去 未諗到放邊日

啱啦，趁後生周圍去吓見識吓

因為今年多假d所以快手去左一次先

又做乜？

青春真好
grad trip都無去到

我淨係有去中學grad trip
嚟緊會同老母跟團去玩（我今年hd final year)，噉樣叫唔叫grad trip?

中學大學都無

唔好咁啦

呢到個叉哥都幾靚仔

GAY！

明明無見過我
菲利普先係男神

發夢發到同女女一齊做野番屋企，仲要訓係我駁頭到。
好噁心。

討厭色情？

因為唔會有女，唔想要假希望

cow女王點會唔係男神

發春夢咋喎 咩假希望 想太多

cow女王

深潛

去拎學生證

y

要cow女囉 仲問

落撚夠雨未

疏囉
cow女王話去旅行 實係同一堆女兵去

屌 買咗遮先停雨

兵都未係 嗰啲女係排緊隊遞form㗎咋

香港呢幾個月變咗秦國

鐘聲響起歸家的訊號

在他生命裡 彷彿帶點唏噓

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間

輕輕鬆鬆又放工

柴灣返嚟 返咗兩個幾鐘

我而家返屋企最快都要八個鐘

記得唔好咁環保

到時十幾個仔輪住嗌爸爸就唔好啦

唔關我事架個仔唔係我架

我又上水啦

咁驚

又10點走了

係我既

咩工...

撬cow女王牆腳

6點幾放工，再番學校幫手

早，自己推自己

得咪撚會應我 繼續潛

今朝半夢半醒嗰時夢見中學嘅女神
遲咗起身
搞到返工遲到

要洗底褲？

nonononono

見到女神忍唔住

到了廿八歲沒有樓聽揸兜
上課亦不夠來日連薪水都給剋扣
無力貼近這個社會的節奏

呢個版本係舊登音樂台改 youtube有mv

邊有
過咗咁多年仲係掛住佢
好犯賤

只係聽過考試版既陀飛輪
成日唱唱下原曲會唱到考試版既歌詞

96PORN冇人

porn

叉哥就開學 好緊張 點算好 有無COW女神技

靜撚到

係咁架啦

發覺自己講多錯多

叉仔唔應人

叉仔講完仲點食cu妹啊

有競爭咪有進步

聽日o day la

31先oday

今日好似係出糧日
但係比人扣左一個星期糧要下個月先攞到

morning

點解扣

應該係會計問題，31號出糧果個星期計唔切之類

今日熱撚死

燒脂
變黑

黑豬咁既樣

燒完比人食

o day完

有無識到女女

個fd都係咁問我

唔係有咩好問

梨子

有show睇心情興奮

靜蠅蠅

星期六啊

閒日都係啦

battlefield 就嚟bate
rainbow 又新一季更新

全部現充

Fucking bad day

有幾多人聽日要開學

星期一無堂

我都係

我

原來我唔係單人房 依家住五高3人房

聽日有堂

Sad
又會變嘅？

男男男

好想翻學

我睇錯哂

有個nds

點解泡國無肥婆周圍走
香港D肥婆成日出街

有你見唔到啫

琴日正唔正

好難唔正

miss撚左合照呀屌

點解可以miss得到

佢啲指示好垃圾 然後唔知邊道排隊

大好機會都唔識珍惜
想同eunbi講salanghea

saranghae Ar

唔關我事 好多人都miss左合照

不知不覺37頁

快D推爆佢

我唔洗返學
但日日都要返工

功課進度係零

欠交暑期作業等比老師罰企記缺點啦

邊有可能

諗住搵到錢，可以買隻NAS番黎玩，點知隻HDD仲貴過部機成倍

諗唔到有咩想買

需要用到咩

我諗入歌入戲，方便搵嘛

DS218+ 好似係最低入門，2k hkd
隻12TB nas hdd ，4k8

又要翻工

想做廢青
但廢青無收入

準備坐飛機

仲有半個月就完左暑假

十七日後坐凌晨機

40年

39年差好遠咩

老師廢up緊好撚悶

你出去教

btw全日文教

係 訓撚左

都聽得明

聽得明 講啲野都好撚簡單

識聽唔識講有咩用

講得好廢唔識用返啲字

叉仔有無day off

我愛的人 不是我的愛人

淨係翻兩日

聽日就9月4號咁既樣

安全到港

左右手唔協調玩樂器 好辛苦

係。拍子果啲收曬皮

去邊度

食左好多泡菜

可以練

我翻黎啦
聽日開始又繼續推post

呢次旅行有冇走到堂？

辛くてもいい
苦しさも全部僕のものだ
わかってるんだ

聽日開學

要瞓覺啦

我瞓多陣

好想換iphone

垃圾機

遲左成個鐘起身

換啦

等新機

仲有11個post我就可以叫春

樓豬完全封殺叉仔ok

諗緊等s10

新post呢?

冇新post

96出世巴絲討論區(32)-祝大家有個愉快嘅暑假

996

997

998

999

1000